{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050494",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "티롤도너츠"
    },
    "text": "私のチロルドーナツは牛乳バルヒョジョンで低温熟成した生地を使用して発効させます。この過程を経て、油が染み込まず、ふわふわしたパンのようなドーナツが完成されます。運営時間は平日10:00~18:00に、ドーナツは完売まで販売されます。土曜日も同じく10:00~18:00まで運営され、ドーナツは消耗時間まで販売されます。日曜日は休みです。来る道はナムピョンヤンウマンション1次の正門前の路地です。メニューは様々だが、、サラダドーナツは3,900ウォンで販売されて、薬科ドーナツは2,900ウォンで購入することができます。ジャムボンブェルドーナツは3,900ウォン、順ミルククリームは2,700ウォンです。ブラウンチーズドーナツ(チーズつや出し)は2,500ウォン、オリジナルつや出しは1,500ウォン、キャラメルつや出しは2,000ウォンです。ジョダンアン金常套お菓子は3,000ウォン、チョコつや出しドーナツは1,800ウォンであり、イチゴクリームチーズドーナツは3,000ウォンで販売されます。オニオンの酢漬けクリームチーズドーナツは3,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日の営業時間は10:00~18:00です。土曜日も同じく10:00~18:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ドーナツの販売はいつまでですか？",
            "answer": "ドーナツは完売まで販売されます。土曜日も消耗時間まで販売されます。"
        },
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "私のチロルドーナツはナムピョンヤンウマンション1次の正門前の路地にあります。"
        },
        {
            "question": "メニューは何種類ありますか？",
            "answer": "当店のメニューはサラダドーナツ、薬科ドーナツ、ジャムボンブェルドーナツ、順ミルククリーム、ブラウンチーズドーナツ(チーズつや出し)、オリジナルつや出し、キャラメルつや出し、ジョダンアン金常套お菓子、チョコつや出しドーナツ、イチゴクリームチーズドーナツ、オニオンの酢漬けクリームチーズドーナツの11種類です。"
        },
        {
            "question": "サラダドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "サラダドーナツは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "順ミルククリームの値段はいくらですか？",
            "answer": "順ミルククリームは2,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャムボンブェルドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャムボンブェルドーナツは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "薬科ドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "薬科ドーナツは2,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンチーズドーナツ(チーズつや出し)の値段はいくらですか？",
            "answer": "ブラウンチーズドーナツ(チーズつや出し)は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オリジナルつや出しドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "オリジナルつや出しドーナツは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルつや出しドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルつや出しドーナツは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジョダンアン金常套お菓子の値段はいくらですか？",
            "answer": "ジョダンアン金常套お菓子は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコつや出しドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコつや出しドーナツは1,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴクリームチーズドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴクリームチーズドーナツは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オニオンの酢漬けクリームチーズドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "オニオンの酢漬けクリームチーズドーナツは3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 625
    }
}